依兩張圖好表達到我

歡迎pm

咪係你身邊

唔要女人

我喺度

自卑呢家野唔係一日練成既
就以溝女做例子
被女溝或者溝到女, 覺得自己有吸引力, 自信心提高
相反每次溝女都失敗, 就會覺得自己係零
成日聽人講俾D 自信就溝到女
結果每次拎D 自信出黎就輸到仆街
就好似賭錢咁, 自信就好似錢
好彩果個就話賭錢唔洗用腦, 拎錢出黎就得
自己就逢賭必輸, 渣都無
唔係自卑
而係自信破產
不過唔洗灰心, 唔賭就無事, 搵下其他野玩囉, 每個人都有自己長處好似係

我點知你幾時你女人幾時係男人姐

痴撚線

唔要人妖

love u

我要!!!女人!!!!

你羊黎架渣

Check pm

依家咪女女

Ptbf 幫到你，有錢咩都得

無錢啊 ptbf for free

收到兵CALL ME

my兵will not pay for u

here

咁你收黎把撚呀

幫我pay only

幫幫手 比次機會

咁你去做ptgf咪得囉，仲有錢收